
                      Es una versión más cercana al Godzilla original. Me ha gustado mucho (A pesar de que hay menos acción de la que esperaba...). Los efectos están a la altura de las expectativas, y la actuación de Bryan Cranston es muy buena.
        
            